昨日同同事飲大咗，今朝。。。

屌你老母三點起身痾嘔到仆街

依家6點幾

澳洲八點半都就到
即時同佛地魔請病假
而佢又肯批

屌最多以為係互射post啫

成日有人以為我玩膠
冇圖好難還我清白

驚你見到我碌鳩今晚發惡夢咋世侄

入黎睇互射post, 點知唔係，負評你